{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044754",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "청하횟집"
    },
    "text": "駐車場をご利用のお客様は建物の裏側にお越しください。 営業時間は毎日11:30から21:00までで、毎週月曜日は休みです。 また、毎日14:30から17:00までは休憩時間です。 当レストランは金堤セマウル金庫(黔山宅地)本店の隣に位置しております。 メニューにはコースメニューがあり、ヒラメとクロソイを提供します。 小型コースは2人用で、価格は75,000ウォンです。 中型コースは3人用で10万ウォンで、大型コースは4人用で12万ウォンです。 また、ブリとヒラメを一緒に楽しめるコースも用意されています。 小型コースは90,000ウォン、中型コースは115,000ウォン、大型コースは135,000ウォンです。 他のメニューとしては、スズキとタイを一緒に楽しめる大型コース(14万ウォン)とブリ単品コース(15万ウォン)があり、えび天は10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "休日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日14:30から17:00までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "当レストランは金堤セマウル金庫(黔山宅地)本店の隣に位置しております。"
        },
        {
            "question": "提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "メニューにはコースメニューがあり、ヒラメとクロソイを提供します。"
        },
        {
            "question": "小型コースは何人用ですか？",
            "answer": "小型コースは2人用です。"
        },
        {
            "question": "小型コースの価格はいくらですか？",
            "answer": "小型コースの価格は75,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中型コースは何人用ですか？",
            "answer": "中型コースは3人用です。"
        },
        {
            "question": "中型コースの価格はいくらですか？",
            "answer": "中型コースの価格は10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大型コースは何人用ですか？",
            "answer": "大型コースは4人用です。"
        },
        {
            "question": "大型コースの価格はいくらですか？",
            "answer": "大型コースの価格は12万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブリとヒラメを楽しめるコースはありますか？",
            "answer": "はい、ブリとヒラメを一緒に楽しめるコースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "小型コースの価格はいくらですか？",
            "answer": "小型コースの価格は90,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中型コースの価格はいくらですか？",
            "answer": "中型コースの価格は115,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大型コースの価格はいくらですか？",
            "answer": "大型コースの価格は135,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "他のメニューとしては、スズキとタイを一緒に楽しめる大型コース(14万ウォン)とブリ単品コース(15万ウォン)があり、えび天は10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 464
    }
}